有精神病返工真係辛苦

依家份工做左年幾都係得11k 但勝在易請病假 休養下同事都會遷就下我 工作冇咩大壓力 除左低人工真係冇咩缺點 但真係有時都會想出走既念頭 想搵返前途 同 金錢都好啲既工 但離開依個環境又唔知頂唔頂得順 諗諗下又負能量緊

加油巴打
有關心你嘅同事最緊要
有好上司更加係可遇不可求

我明呀 猶其依排狀態真係唔好 岩先放工有人大聲叫句唔該謝謝 已經好唔開心 好似鬧緊我 但同時自己又周圍sd cv 好矛盾

唔好成日諗住自己有精神病 咁樣做對自己有咩好處 與其成日慮心 不如正正常常咁返工 有病就請假 但唔好諗係咪因爲精神方面出事 久而久之就會好返
利申 以前個friend係咁 日日比我咁樣講就好返

做另一份做到病發嘅話
幾多錢都補唔翻

都岩既。。。。

始終半個月前已經輕微病發過 後尾休息左一陣好返啲
但都不太好

我已經好正常咁返工嫁啦 都儘量唔好去諗
但有時真係控制唔到腦部諗咩
不過都多謝巴打既建議

最好唔好食啲藥 我朋友冇食半年左右就好返啲 至少唔會失眠同無啦啦發脾氣
加油啦

Follow your heart la

你唔係病人或醫生就唔好水人喇, 人地病發入醫院係咪你負責
拋低一句朋友點點點就去教人, 人地痴左線話你知咩, 唔食藥無事班醫生可以炒哂喇

兩年前停左 但半年前又大覆發 又食返 暫時唔會諗唔食 因為戒斷反應好辛苦

係 同毒品差唔多 因為你習慣依賴左啲藥

最好啲藥跟返醫生指示食，唔食好容易復發啊ching

我都唔知內心想點

已經跟緊啦 但啲藥好似對我愈來愈冇用

一定頂唔順
利申：頂緊

咩病

雖然可以搵多個錢駛係巴打嘅目標，但要留意自己為左人工嘅增薪幅度，可以再容納幾多因環境轉變而來嘅壓力

除左準時食藥之外，都要搵下啲方法幫自己穩定情緒/減壓。若果暫時只靠藥物幫助控制情緒，嘗試尋找幫到自己嘅運動、興趣班、mindfulness、正向心理學、思想陷阱等等嘅方法，令到穩定情緒嘅元素變得多元化，藥物所佔嘅比例慢慢下降，到時候因為轉工而面對增加嘅壓力都無咁易冧檔

抑鬱 焦慮 自從女朋友死左之後 一直放唔低到依家
好掛住佢呀

想轉工就轉啦
做野開心先冇咁易鑽牛角尖啊

運動已經開始逼自己做啲 但其他除左mindfuless有接觸過下 其他都冇 會嘗試搵相關資料

你會走出來的 時間問題
幻象其實佢仲係你身邊 只係唔會再出現你面前

真係就咁轉？ 咩都唔諗
好似好多巴打理性分析下都叫我唔好

都4，5年了 要走應該一早走到

係好辛苦架，想自己快啲好，逼自己振作，但又好攰，愈諗心情又愈差